學生信用卡買macbook pro

學生信用卡限額一萬蚊，我想用信用卡買部萬6蚊既電腦，入一萬蚊去張信用卡再買可唔可以？同埋可唔可以分期付款？

可以

都可以？

叫佢分期一萬或者幾多都好 其他現金比